死垃圾環保撚剩係識走飲管

聖誕節想落街買個M記連枝飲管都冇

大佬，飲管哂得你地幾多膠啊。你地班環保撚話走飲管，你地知唔知外賣本身都要用膠架，下次講自帶食物盒啊笨。

更何況，你地想環保，知唔知有好撚多野都唔環保架？成撚日派埋d傳單咪又係用紙，食既和牛一年放左幾多二氧化碳，家居固體廢物又唔見你地講？

走飲管呢d低成效既環保方案到頭來剩係益班連鎖快餐店既商家，你地俾人用黎減省成本都唔知？你睇你地一講要重新設計杯蓋，又咩參考Starbucks又剩，班商家有走出黎咩？

本時河水不犯井水，你班煩膠自膠我都唔撚想理，你問我依家都唔知點整走d冰，煩膠。

仲去麥當奴

agger 用得左成本就識轉移落顧客到 以環保為名減到既成本又唔會係價格到調整下

其實唔用飲管就減1-2蚊已經好有用

下次環保L唔知用咩開刀 可能要夏天自攜風扇 餐廳用電力唔係環保

左膠 環保膠 無個好人